40 歲新入行做物業管理

各位 CHING 想問下..
如果40 歲新入行做物業管理..會唔會有人請?
爬過下文話物業管理有分做ADMIN 同做保安, 以大家經驗, 如果讀完高級文憑出黎做ADMIN 機會大唔大? 定係都係疊埋心水做保安算?

虛心求指教.. 唔該哂

咪又係叫實Q

我最多都以為乜撚都係叫實Q.. 但係睇睇下又唔係
如果做實Q就咁去考張保安證算,

但係如果做物業管理就多好多野讀.. 我見OU 都3 萬幾一個COURSE

讀書唔係問題.. 最驚係讀完出黎原來街都唔會請>40 做物業管理.. 咁就哂錢哂時間.

依家都唔知點好. 所以問下有冇師兄師姐知.

即係看更

讀完個course 未又係一萬頭人工
你40歲ok唔ok先
唔ok點同fresh grad鬥

物業管理偏請後生因為要成日對人

利申：之前做物管工程部

有其他路行就死都唔好入物管!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!